點解香港既地產新聞咁低質？

求其搵幾單攤訂或者一單成交價低過高位就可以吹到大跌完全冇分析過個量係咪真係咁大定有其他因素唔同

一向樓市新聞都係一班aa帶動風向，升跌對佢哋嚟講唔係重點，重點係要點提高交投量，佢哋先有佣金

升先容易引人買, 所以熊市都唱好, 呃人買
而家唔買下個月要高追, d 人趕住買

你食花生當普通新聞就話姐
你係買家/賣家 俾呢d新聞影響到就得
如果講正你屋苑 實拎黎做指標

因為東方呢類新聞收哂地產商錢
跌小小都唔得,跌3%就要撤辣托市
樓市一定要年年升10% 15%

因為「免費」

d傳媒新聞 實有地產商份

東方先狂出劈價新聞喎

東方係唔係都話劈價盤
假設我層樓開價三十億
最後成交價係一千萬
咁我就狂劈左廿九幾億
得出樓市步入寒冬的結論

Exactly
跌1%講到跌20%
吹哂風要撤辣
最好BSD DSD 撤哂加40年按揭
樓市年年升20%
東方根本係地產商打手

其實唔淨止東方嘅